其實邊個縱火重要咩？如果星期日一百萬人black bloc班黑警會唔會嚇到瀨屎

得三萬隻警犬 點頂到一百萬人？

魚革 共產黨嚇到瀨屎未

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

6月9號全世界一齊上街

你係搵到100萬人同你着黑衫掟汽油彈佢當然會驚
就算只有1萬捨身暴民 唔殺傷下要鎮壓都好有難度

問題係你無呢

gphone:u no gun

鄉黑警聯手

黎多次50萬人遊行會唔會好似好多年前咁成個差館得返一條友負責聽電話
D警力集中哂係個遊行到
如果有黑社會係第2到搞事既話咪冇王管
或者有on9仔沖出馬路搞到巴士炒車應該調派唔到警力

🙅🏻‍♂️

我諗緊如果到時我哋一有小小事即刻不停報警要求警察協助，佢哋部處會唔會亂晒？

新玩法？ 屋企人唔出去都可以幫手

縱火當係兩個黑社會鬥爭算啦，唔好理